何猷君悼念賭王post

懷念爺爺

😭呢個emoji好真誠

😭分咁少錢俾我點夠使啊

完全表現出兩者間完全冇親情

爺爺？佢老豆黎個喎....

就一個emoji...

佢個仔嘅爺爺

TOT

典故o黎

仆街...out到我

唔係呀, 好多年架喇 (好似差唔多十年前), 唔識就算啦, 無聊野

完全冇諗過佢Hea到咁

😭我要分身家呀屌

估中左

😭

呢張相真係cls

😭新年收少封大利是

賭王個樣慘到😂

想知係邊個ig post呢張圖出黎

完全係比佢哋玩

哭咗😭